求 CL7R車主評價

見到有盤5m一架03CL7r想買黎渣下
各cl7r車主有咩評價
正負皮照講吧

留名學野
五萬？
呢期cl7個價幾抵玩
我有朋友都買左部玩下

嘩 500萬CL7

撘單問，點返cl7 同cl9?

好似副野唔同🤔

5萬

正皮多定負皮多

cl9 電鍍窗框
cl7 就咁黑色

評價 ：周地都係嘅mk車一架
呢個價錢係ok嘅幾好揸，坐人都舒服，間唔中可以爽2腳又慳油，但你唔好覺得佢會好快
佢始終都成差唔多1400kg ，不過因為咁樣鋼水係好過普遍嘅type r

最後，5萬嘅cl7就算吧啦
正正經經搵部7-8萬嘅好過 呢d車遇左多牛肺

03cl7r 5萬差唔多

價錢反映質素喇
預多2萬維修保養

cl9 日港得自動波 歐美有棍版 200匹 2400
cl7 低b版cl7r (係差好撚遠) 百六匹
cl7r 220匹 不過只得棍 2000

cl7r好跑d
唔知你5m係乜意思啦 五雞野既euro r 你諗下架野有幾精神 你仲要計埋有冇改過野

不過揸h車 最小對車有一定認識先好 一陣自炒死鳩埋 唔係幾雞野既事

5皮你預左有排整

Exactly
Ching講得岩

普通cl7=家庭車
大改cl7=火箭

真係唔明點解買親車總有人話有排整

價錢反映質素

5皮即係貼左藍色個部，殘到屎咁，十幾手

您有無睇下平均車價？

五雞野多數話架車好鳩精神 上大山畀小小油都好撚快

每個車主揸幾個月就放

上手車主揸過兩次之後：機器精神

呢個價 同佢講 現貨盤佢下限黎

除非車行行內收 不過行內一律大執 行外人買到都整夠平均價以上

如果冇改都下限 改得靚唔係呢d價 拎去飛都係唔夠班 最多出去威下(都要睇對象)
如果圍內威下 cl9算啦 唔好搞咁多 反正內籠好d

揸幾個月唔洗保養

勤保養 淨係按時換偈油 架車用油同反應都差唔小

唔飛 貪佢自動波同家庭車加有少少力
cl9係咪好過markx

可上架呢佢話🙊

點精神法 問過話翻新個engine

😅十幾手

五餅有部真EuroR?
CL7 同CL7R唔同喎

5皮CL7

您可以上嘅，可能係好野
不過可能性都好低

Mk 車，不了

上幾手條友有加過我fb，on99咁款

貼藍嗰部就算啦，擺喺到曬嘅

正正經經搵部8萬左右喇，最好原裝小小

一街都係呢個款

強烈建議買05年後嘅尾期，前期個堆炒得嘅炒，一係變晒牛肺，買黎都無謂啦

申脷：cl7車主

咪呀 03年基本上多牛肺 你最好自己睇路
就算真係turn out 畀你以5萬蚊出部7R 都一定整死你

咁冇計啦 最衰係代理 唔肯入新accord

7r係部唔錯既車，4年前買部前期都要80-90k,依家50k左右真係差唔多
買之前最好有個熟h車既朋友睇下更好

5萬 又10幾手 邊有可能係好野
我自己半年前買左部03前期CL7R 都75000
不過遇到好人 上手車主真係好錫車
又執過哂
所有野都有單有據
部車揸左咁耐真係一啲問題都無
精神都不得了 係外觀有正常使用花痕
不過話哂15年車
但樓豬有心搵好盤就比多少少唔好孤寒喇

旺角見過，柒到仆街，又殘又爛又用大陸紙

不過樓主好想買咁，應該得幾皮又想型比frd睇

睇樓主d舊post都feel到佢陣on9味

又可以去大浪灣威威呃相影
成車都淘寶野

清少少張相都睇到d大陸紙質素

睇舊post樓主仲要係NA 車加放氣嘩佬
吱吱聲好型呀

一時ek3一時es8

仲有ek3車價十倍既evo x